[認真Post]同銀行/財仔借左錢既人 - 你地點解要借錢?

炒股票?買樓?還債(因為乜事而欠債)?

你地每個月搵緊幾多錢同每個月還緊幾多?

第一次借錢係買車，因為唔想上會
而家諗住借來擺入 mortgage link 但息唔夠低

買樓，還一萬鬆d，月入二萬

結婚周轉又借過
買樓就更加唔洗講

見息口平無原因咁借又試過

買樓